知道時代冰室員工好忙 可唔可以注意下qc先出貨比人

叫雜扒餐
碟意粉黎到有條頭髮
鐵板d菜燶哂
同佢講之後送左碟娃娃菜黎有幾條意粉係度..
星期五晚想安心冇壓力食下野都唔得

等各位網友解釋

個别事件唔計啦

全部菜都係燶
大快活仲好過佢

九龍灣渣狗對面果間

啱啱堂食完，隔離幾台都上錯餐😑

比狗食

拿返入廚房叫佢食左佢

屌你老尾， 又鬥黃， 去國際戰線啦

底褲黃？

分化撚又浪費一個ac blocked

哦

fb講囉 有專人跟進

人多體諒下 隔離翠河冇晒人好開心

收銀都慢啦 又要夾麵包

道正都唔識

係 各位網友

叫佢換過啦

邊間分店都唔講

笑到仆街
Pr 五毛 拉

燒生打手快D出黎回應啦

打完一間又一間，講到老麥大快活唔會出錯

不分化 當香口啲照食